泛民唔夠膽JR，又唔係議會抗爭，咁仲有咩用

10萬蚊人工

唔知
但樓主100% 熱狗

緊係啦

泛粉：errr....總之...總之要35+！

mo chin

賣贖罪卷

香港人大把

RJ都未必敢

仲有津貼

「九西」有候選人獲文匯認證

55

仲未有人答到

等又等美國做野？

仲有 dead body....

日日係度叫法治已死咁點解仲要去JR

班飯民話有險可守丫只嘛, 又唔JR

泛民由其係公民黨唔係咁講

好似話送彈藥俾美國喎

送夠未

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

法治已死同J唔JR佢冇衝突

你可以JR到佢終審搞到佢更加爛

贏左更加唔使講

咁何樂而不為

仲未加引起公眾討論

而家無人討論咩
如果而家都唔討論嗰d人你去JR佢都唔理你架啦